邊估到果套打死不離三父女最後竟然攞五分反勝

有冇人覺得條佬好似黃秋生

條佬好撚型

開學喇

其實套戲上左成年

樓豬唔係呢D戲都入戲院睇咁傻豬呀
半年前已經睇左blu ray版

去戲院睇又有罪？

今日閒日去睇 都得頭3行有位

我唔知